{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053883",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 연정풀빌라_1"
    },
    "text": "都心のビルの森を離れ、くつろぎのひと時を感じることができる、空の星の森の間にあるヨンジョンで安らかな休息を楽しむことができます。 バーベキューを楽しむこともできますが、個別の屋外バーベキュー場が利用でき、雨天時にも可能です。 電気グリルは1セット30,000ウォンで、利用時間は制限がありません。 幼児の場合、一人当たり30,000ウォン(大人)、20,000ウォン(子供)の追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室には個別プールがあり、四季を通じて利用でき、ぬるま湯の利用は無料で、温水を利用する場合は70,000ウォンの追加料金が発生します。 利用時間は午後3時から夜12時までと、朝7時30分から9時30分までです。 水着やラッシュガード、楽な服装でご利用ください。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットの同伴や入室はできません。 駐車場は無料でご利用いただけますし、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末、電気自動車充電器もございます。 バーベキュー場のある駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンジョンはどこにありますか？",
            "answer": "ヨンジョンは都心のビルの森の間にあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンジョンで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ヨンジョンでは安らかな休息を楽しむことができます。また、バーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用することができます。個別の屋外バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は1セット30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室には個別プールがあり、四季を通じて利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後3時から夜12時までと、朝7時30分から9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供していますので、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "駐車場には消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末、電気自動車充電器があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 370
    }
}